[真係冇圖] 比你揀會點揀

68kg有波
42kg冇波

大家都係160高

68好撚過份wo

160 68kg

160cm 68kg 重口味

比盡65

會唔會好d

對波26kg

想揀68kg無波

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

唔會 都係好撚過份

都係好撚重喎ching
老閪都揀瘦嗰個啦
砸死人咩

食咁偏呀巴打 好餓？

60kg 先勉勉強強（真係好撚勉強）可接受

咁多人揀42kg

個個都寧願要瘦

咁我都知

依家就係想睇下呢個情況大家會點揀

老板 160 68kg 唔撚係咁簡單嫁
肥到隻豬咁

165 65
165 40 呢

160 68kg
我已經懷疑緊佢既行動能力有無問題
心臟、內臟會唔會對生命有威脅
心理同精神狀態會唔會有異常

但160 65kg 可以減肥

160 40kg 增肥 對波都好難大

雖然68kg唔講得笑

不過肥可以減

無波就點都變唔到大波

yes

屌你一路改想點呀